強烈要求蘋果日報開放更多課金途徑

加錢免廣告

免唔免我都無所謂 課到金就得

我無野講

推

買壹傳媒

FAMILY PLAN

1000$ 照課

立場新聞都係

想俾錢但唔想買報紙

我冇嘢講呀

快撚啲開啦肥佬黎

立場有得貨啦
推到蘋果見到

家陣就係比人打壓 冇廣告
仲話免廣告
仲邊有廣告商同佢落廣告
惡性循環
應該禁多幾下廣告先啱

想直接用信用卡課都唔得
要用paypal

三蚊太少，我想課三百蚊

仲讀緊書 我都想課五，六百 兩日part time錢姐